祈求 林鄭月娥 蘆偉聰 死全家 仔女生癌死 集氣區

日日喺度喺度祈禱

重有嗰班連肺癌大叔都唔放過嘅賤種差佬

亦都祈禱呀大叔可以奇蹟有鏢靶藥救得返佢

林鄭死全家 仔女生癌死

林鄭死全家

葉劉死全家

加入

johnny

漏左李家超

Send 佢地仔女 to the Lord

唔洗咒 我信呢個世界有因果

推 不得善終

仲有所有濫用過暴力同搜身權既狗隻

我反而覺得好似霍金咁癱幾十年好D

仲要用最閪慘嘅死法死 屌你老母

邪惡中共代理人
林鄭月娥死全家

推

啱啱有個巴打喺太古廣場跳咗落嚟

希望佢冇事

祈求林鄭呢鋪會血債血償 全家生癌死

G持

仲有黑警 全家遭天譴

加埋建制派個班人早日得報應！

死全家 一個都不能少

RIP to that brother

集氣

Amen.

林鄭賊婆必須死全家以謝天下

仲有所有建制派議員

全黨死清光

作為反對派
一定樂於見到弱勢特首做到屆滿
好過換特首要重新摸底
再者响弱勢特首在任其間可以揣測下任係邊個
有充份時間去拉攏巴結

所以，千祈唔好信民陣個林鄭下台訴求
千祈唔好信民陣個林鄭下台口號

你地要用自己方法逼林鄭整個班子下台
記住，係整個，唔係林鄭一個

從來唔信任何大台 佢哋嘅立場不嬲都係永續抗爭

林鄭個仔係咪負評左

仲有李家超，鄭若驊，建制派議員

一個都不能少

唔係祈，一定

唔使